<resources>
    <string name="app_name">我在</string>
    <item name="visible" type="id" />
    <item name="masked" type="id" />

    <string name="wel_skip">跳过</string>
    <string name="wel_done">立即试用</string>
    <string name="wel_log_in">登录</string>
    <string name="wel_sign_up">注册</string>


    <string name="about_me">厦门百纳睿文化传媒有限公司是一家以奉献社会、服务学生群体为宗旨的企业。创始人吴宗达先生先后为华侨大学计算机科学与技术学院无偿捐献32英寸触控一体机、70英寸夏普wifi智能电视机各一台，获得计算机科学与技术学院师生的一致好评。</string>

    <string name="setting">设置</string>
    <string name="no">拒绝</string>
    <string name="resume">继续</string>
    <string name="cancel">取消</string>
    <string name="successfully">授权成功</string>
    <string name="failure">授权失败</string>
    <string name="title_dialog">小贴士</string>
    <string name="message_permission_rationale">授予以下权限以继续该程序:\n\n%1$s</string>
    <string name="message_permission_always_failed">我们需要这些权限, 请在设置中给我们权限:\n\n%1$s</string>

    <string name="permission_setting">权限设置</string>


    <string name="moral">基本要求：\n主要测评学生在政治思想、道德修养、遵纪守法、团队精神等方面的表现情况。\n（1）政治思想：坚持四项基本原则，具有远大理想和坚定信念；积极要求进步，主动靠近党团组织，能参加各项政治学习和教育活动，认真完成组织上交给的各项任务；有较强的社会责任感；\n（2）道德修养：遵守社会公德，尊敬师长、团结同学、乐于助人，诚实守信、作风正派、举止文明；\n（3）遵纪守法：遵守国家法律法规、遵守学校规章制度，无违法违纪行为；\n（4）团队精神：积极参加学校、学院、班级组织的各种活动，热心为集体和同学服务；自觉维护集体利益和荣誉，不计较个人得失。</string>
    <string name="moralDes">德育素质测评采用<font color='#ff0000'><b>扣分方法</b></font>，无下列行为者应给满分。扣分标准如下：</string>
    <string name="moral1">（1）有违背四项基本原则言行的，直接定为不合格，扣10分；</string>
    <string name="moral2">（2）言行举止不文明，有违背社会公德现象，受到班级批评者扣0.5分，受到学院点名批评者扣1分；</string>
    <string name="moral3">（3）违反校规校纪受警告及以上处分者，按处分等级扣分如下：警告3分、严重警告4分、记过5分、留校察看6分；受学校职能部门通报批评扣2分、学院通报批评扣1分；</string>
    <string name="moral4">（4）无故不参加校、学院组织的集体活动者一次扣0.5分；</string>
    <string name="moral5">（5）社区表现分处于楼栋后30%，且累积分低于98分者扣1分；</string>
    <string name="moral6">（6）取得校级及以上科技创新、社会实践项目立项，项目中止或在规定时间未完成立项项目的，项目负责人扣1分，项目成员扣2分；</string>


    <string name="wit">主要测评学生在当学年所取得的专业学习成绩，以规定课程的<font color='#ff0000'><b>平均学习绩点</b></font>为主。计算方法为：智育素质分=<font color='#ff0000'><b>（当学年学业绩点+2.5）×8</b></font>。</string>

    <string name="sports">主要测评学生的体质健康情况。《大学生体质健康标准》是从身体形态、身体机能、身体素质和课外体育锻炼四个方面综合评定学生的体质健康状况。体质健康标准按<font color='#ff0000'><b>优秀、良好、及格、不及格分别计5、4.5、4、1分</b></font>。\n体育素质分计算方法为：体育素质分（5分）=体质健康标准测评成绩。\n（一、二年级体育课成绩计入智育素质测评分）。</string>


    <string name="practice">基本分为6分，<font color='#ff0000'><b>每学年必须至少参加一次（项）以上</b></font>的社会实践、志愿服务和科技创新活动方可得分，得分内容如下：</string>
    <string name="practiceBasic1">参加院级以上（含院级）各类学术、科技竞赛活动或学术科技讲座、报告会情况</string>
    <string name="practiceBasic2">在各类学术刊物、公开出版物发表论文或调查报告情况</string>
    <string name="practiceBasic3">参加学院、学校或其它单位组织的社会实践、志愿服务活动情况（外单位组织的活动需提供证明材料）</string>
    <string name="practiceDes">奖励分为6分，加分内容如下（应提供相关证明或证书，<font color='#ff0000'><b>最高加分不超过6分</b></font>）：</string>
    <string name="practice1">（1）取得校级及以上科技创新、社会实践项目立项的。尚未结项的，项目负责人加1分，成员加0.5分；已结项并获得优秀等级的，负责人加2分，成员加1分；</string>
    <string name="practice2">（2）在省级及以上学术科技竞赛中获三等奖及以上的，第一作者加5分其他作者加3分；</string>
    <string name="practice3">（3）在省及以上各类学科竞赛中获得三等奖及以上的，第一作者加4分，其他作者加2分；</string>
    <string name="practice4">（4）在各类核心学术刊物上发表论文的，第一作者加5分，其他作者加2.5分；一般刊物上发表论文的第一作者加3分，其他作者加1.5分；</string>
    <string name="practice5">（5）科研成果获得专利或确实进入应用领域的加5分；</string>
    <string name="practice6">（6）获省级及以上社会实践、志愿服务，获奖的属先进个人项目的加5分，属集体项目的每人加3分； </string>
    <string name="practice7">（7）在社会实践、志愿服务、科技学术或学科竞赛活动中获奖按校、院级一、二、三等奖分别计算为4分、3分、2分和3分、2分、1分，一项成果由多人共同完成的，第一作者按分值的50%加分，其余作者按分值的25%加分；</string>
    <string name="practice8">（8）同一项目在当学年获多项奖的按最高项计分一次</string>

    <string name="genres">基本分为3分，<font color='#ff0000'><b>每学期必须至少参加一次（项）以上</b></font>的文化、体育、艺术以及有益于身心健康的活动方可得分，得分内容如下：</string>
    <string name="genresBasic1">参加院级及以上各类文化、体育活动的情况</string>
    <string name="genresBasic2">参加学校、学院学生艺术团和各类艺术活动的情况</string>
    <string name="genresBasic3">参加学院、学校或其它单位组织的各类有益身心健康的活动情况（外单位组织的活动需提供证明材料）</string>
    <string name="genresDes">奖励分为4分，加分内容如下（应提供相关证明或证书，<font color='#ff0000'><b>最高加分不超过4分</b></font>）：</string>
    <string name="genres1">（1）在地市级以上（含地市级）文体竞赛中获三等奖（或前六名）以上，属个人项目的者加3分，属集体项目的每人加1.5分；</string>
    <string name="genres2">（2）在院级以上文体竞赛活动中做组织、服务工作，表现突出，受到学校嘉奖者加1分，受到学校以上嘉奖者加2分；</string>
    <string name="genres3">（3）参加运动队、艺术团满一学年，表现积极，所在队伍或个人参与表演，获表彰者，按学院和学校以上分别加1、2分；</string>
    <string name="genres4">（4）获市级及以上文化、体育、艺术、心理健康教育等先进个人加3分，获得优秀论文，属个人 的加3分，属集体项目的每人加1.5分；</string>
    <string name="genres5">（5）在文化、体育、艺术、心理健康教育活动中获奖励按校、院级一、二、三等奖分别计算为3分、2分、1分和2分、1分、0.5分，一项成果由多人共同完成的，第一作者按分值的50%加分，其余作者按分值的25%加分；</string>
    <string name="genres6">（6）同一项目在当学年获多项奖的按最高项计分一次。0.5 队列。</string>

    <string name="team">基本分为3分，<font color='#ff0000'><b>每学期必须至少参加一次以上</b></font>的学生团体活动、社会工作或担任学生干部一学期以上方可得分（外单位组织的需提供证明材料）；得分内容如下：</string>
    <string name="teamBasic1">参加学校各类学生团体活动的情况</string>
    <string name="teamBasic2">担任校、院各类学生干部或承担学生工作的情况</string>
    <string name="teamBasic3">参加各类社会活动或社会工作的情况</string>
    <string name="teamDes">奖励分为3分，加分内容如下（应提供相关证明或证书，<font color='#ff0000'><b>最高加分不超过3分</b></font>）：</string>
    <string name="team1">（1）参加省级、市级团体活动或社会工作的加0.5分，表现突出者在上述基础上另加0.5分；</string>
    <string name="team2">（2）参加义务献血者加0.5分；</string>
    <string name="team3">（3）见义勇为、拾金不昧、乐于助人受到表扬者，校级加1分，院级加0.5分；</string>
    <string name="team4">（4）担任班委、团支委满一年的委员，根据学年测评周期内的工作，表现突出者分别加1分（考核优秀）和0.5分（考核良好）两个等级，两个等级的获得比例各占班委、团支委总数的20％和30％；</string>
    <string name="team5">（5）担任团委、学生会、自律会（含楼栋）、监委会等学生组织满一年的干事，根据学年测评周期内的工作，考核优秀者加0.5分，获得比例不超过所在学生组织的30％；</string>
    <string name="team6">（6）担任职务满一年的班长、团支书、团委、学生会部长、学生团体负责人和楼栋自律会主任加1分,团委、学生会副部长加0.5分，表现突出者（考核优秀）另加0.5分，另加分获得者比例占本项全部人员的25％；</string>
    <string name="team7">（7）担任职务满一年的院团委副书记，校、院学生会主席、自律会主任加1.5分，校、院学生会副主席、自律会副主任、学生党支部书记、班主任助理加1分，表现突出者另加0.5分，加分获得者比例占本项全部人员的30％，由学院团委确定并直接给出该项互评分；</string>
    <string name="team8">（8）同一项目在当学年按最高项计分一次。学生干部在各项活动中只作为组织者的，只按担任学生干部情况记分。担任学院以外的学生组织学生干部的需提供任职证明。担任学生干部不满一年但满一届且满一学期的，所获加分为上述加分的50％。担任学生干部的学生组织及职务请在相应得分栏的空白处注明。</string>

    <string name="extra">主要测评学生<font color='#ff0000'><b>为学校取得重大荣誉</b></font>的情况，取得附加分必须是在以上各项测评中没有规定的，加分时应提供相关证明或证书</string>

</resources>
